我係留守埋大嘅人 我有嘢想講

喺油尖旺嘅手足真係唔好再過嚟送頭 佢哋唔會俾你接近到我哋 只會圍到你哋慘敗 應該去打高價值目標 要佢哋付出代價 但見到你哋咁多人衝過嚟真係好感動好想喊 但我真係好悲觀 因為呢個已經係死局 如果最後真係走唔到 我唔會束手就擒 最後我想講 光復香港 時代革命

Twitter組24時keep住更新
幫手retweet+ like + reply
㩒入---->
然後打 /task3

最新Task分類
/task1: 法案、抗爭活動
/task2: BNO、中國、其他香港議題
/task3: !!!! #PolyU !!!!
/task4: 日韓德任務

頂住啊頂住啊

頂住 求你

頂住

你係手足 唔係CONDOM!!!

頂住啊
大家嚟緊㗎啦

紅米

你想我地幫手做啲咩
你講

我fd話入面啲尿袋冇晒電嘅

頂住！！
千祈唔好出去
輪更休息

佢封唔到幾耐，全部主要幹道
愈耐國際壓力愈大

樓主快啲睇

黑警呼籲學生自首反而代表你哋應該堅守

we are here, don't worry

唔撚好自首呀

窮 冇計

的確係 我就喺啲腦袋隔離

有啲反光

*尿袋

唔好自首，佢地冇把握告先迫你地自首
唔好自首，佢地冇把握告先迫你地自首
唔好自首，佢地冇把握告先迫你地自首
唔好自首，佢地冇把握告先迫你地自首

都話唔會束手就擒

頂住啊我地黎緊

冇錢呀清

頂住頂住

休息下，而家到我地嘅回合

黎緊

記得清哂啲野啊

燒狗屋 狗宿 等佢哋付出代價

係各地裝修！

青對唔住
係附近望住睇到眼濕濕又幫唔到手
作為非前線既我好無力

推

紅米？？

依我所見其實好好好多人，有車冇車都好，都諗緊點救你地

其實真係好多人支持你地

11.17 香港理工大學師生校友緊急呼籲！

集中理大
集中救人
集中物資

我地真係太多集中

係要班狗同個政權付出代價 睇清楚人地打咩先ok？

希望你出到黎即刻換電話搵612又好家長捐又好

冇插頭差電咩？

關左個水印啦

一間連校長都叫人走出嚟，去差館，既大學

無言

爭取時間休息

撐住, 唔好絕望. 手足入緊黎

如果受咗傷,最好投降

盡力

呢個唔係死局,唔放棄先有機會逆轉

好多人尖東黎緊！

唔準放棄！ 我地黎緊！

你無做錯野呀！！

手足頂住啊

頂住 你地唔係condom !

兄弟頂住呀

唔好自首 唔好送頭 頂住呀

你地冇做錯，唔好自首唔好做傻事啊

我哋draft咗封email 可以send 俾世界各地大學校長

Email 俾世界各地大學校長！！

願榮光歸手足

頂住呀

有理由相信理大事件是中共重施人質外交之術，借圍困理大抗爭者，自製籌碼與美國交易。若然如此，中共將會想盡辦法阻止香港人救走所有人，同時亦會透過不斷拖長時間獲取最大交易紅利，對比從前有名有姓的在囚民運人士之待遇，理大內的維生環境極度惡劣，在鏡頭下投降可能比長期被困，硬闖受傷甚至中槍喪命更為明智，年輕人別白白犧牲呀！😭別忘記釋放所有抗爭者一直也是五大訴求之一，甚至於部份人心中，包括我認為這點才是最重要呀！😢

頂住！

頂住啊，我地黎緊

你答我

裏面既食物, 水 可以撐到幾日嗎 ?
仲有, 你地去唔去到隔離既 Zone ?

衰仔！仲用紅米!
出翻黎我同你換部11 pro!

寧為玉碎 不作瓦全
唔敢想像你地俾人拉左之後會點
千奇唔好投降咁傻豬

冇停水嘅話撐幾日都得 食物最多2日 Z zone 去到

請你地爭取時間小休
我地過緊黎
大家都唔可以放棄

頂住呀！

有 但好多線short short哋 唯有就咁差

依個ac五毛黎 我之前block左 明顯係有人想套料

你地嘅活動範圍係成個poly定局限某幾個core？
同埋其實你地搵唔搵到地方必要時躲？
只想知有定冇，可以唔講諗住去邊躲

你搵唔搵到 依張相既 source 先 ?

其實真 好難打
黃埔都打左兩日

我地有好多message想send俾手足
你方唔方便去佢地度大聲朗讀 幫手維持士氣?

頂住啊一人都不能少

頂住呀手足

我一定唔會

唔好透露有利班狗部署既資料

攻唔入
大家明早返自己區塞，
黑警唔會攻入去，想呃人出來，唔好圍

佢哋唔會攻入嚟 除非想64 2.0 我哋所有poly範圍都去到

死守？
你依家入去再試下出嚟睇吓有冇路
五毛block

你可唔可以影多一張相
紙上寫 「甴曱平」 去 電腦右下角個度影張相 , 以確認你身份 ?

其實入面有鬼 我講唔講都差唔多

唔好再多講

手足 頂住

加油

記住絕不投降

你地要撐到最後一刻，寧願喺入面坐喺度等比佢地拉都唔好主動行出去

屌你收皮啦

我買比你啊手足
頂住唔好投降啊

頂住呀
唔好投降呀
好好休息
俾人捉同投降完全唔同

無可能！我地肯定會黎救你地，你地準備好，把握機會沖出黎。

你地可唔可以叫果幾十個校長一齊對外宣告

入面情況太危急，好多學生神志不清，要物資先

想問, 收咩皮 ? 你唔係救佢地 就收聲

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

頂住呀
不要信黑警
不要出來送頭
不用投降

撐住，你地並唔孤單

唔準咁諗
頂住呀

唔好計較住先啦
手足頂住呀

手足唔好死
就算大吉利是真係被捕 （我知我冇資格咁講）
咪好似天琦咁囉
你哋有需要，香港人會養你哋，因為係我哋保護唔到你哋
唔好死唔好死唔好死

原因係，神志不清傾唔到呀

紅米...

唔好信黑警派入去既人
一定唔可以投降

啲狗仲驚過你地 知唔知出面有幾多人?

撐住，撐住，香港人唔比你放棄，大家努力緊，撐住，求下你

今晚包你地走到

手足咁應該可以跟公海指示搵到野食？
頂住啊
係尖沙咀行緊啦
一齊出黎啊！！！！

我哋 沒有放棄你地 加油等多陣就到

我係見過社工既人，千其唔好信社工！如果覺得自己頂唔順言語既誘導，請用自己既憤怒去鬧佢或者即刻閃去第二度！

咁多人足今朝仲返工
放工都比你地感動到出晒黎
依家放棄?

睇到嗎？

乖，安全出黎俾部iphone你，咪撚用紅米

我地冇放棄你地唔係condom
撐住

一條死警犬都未死 驚咩

嘢食係有 但班狗繼續無止境咁圍一定有耗盡糧食嘅一日

出番嚟，轉會，買俾你

黎緊架啦 頂住呀

既然走唔到頂住先，千奇唔好自首，自首=認罪，係入面捉到都未必有事係驚俾人打爆哂頭，出面既人都用唔同方法幫緊。
但係入面諗定班狗可能會做既唔同plan，例如cut你電，繼續圍你成個禮拜，出唔同既人消磨你意志

要救番你地出黎 再屌尻你地我先心息

唔好自首 大家一定唔會放棄你

要佢地付出有價值既野
加油呀 手足

求下你要頂著

唔好自首 唔好放棄

鋤你唔入㗎，唔好放棄

手足 唔好放棄 頂住啊!!

記住 你冇野講

唔好再post相
小心

你地死都唔好自首

我地一齊WIN

頂撚住呀手足

頂住啊
頂住

記得被拉果時唔好有裝

乜都唔好講

認同 有勇氣請開花

IF WE BURN

過緊黎等多陣

有咩辨法可以拋饅頭 飯團 入去

同你講聲 千祈唔好信社署社工 唔係有心幫你地嫁！！！

好多警車 丟佢老母

頂撚住呀 我地黎緊

應承我，我地要係煲底見

頂撚住！

正路，佢地圍攻大學想社會回復安寧，大家一定要盡力配合比全世界睇。

士氣丫 打機冇士氣點得！！不放棄
千祈唔好灰心 唔知做啲咩咪去圖書館自修下

唔好自首！
一定出到黎！

加油呀

最壞打算: 做好減低被定罪準備
無論如何唔好認罪，要入暴動罪係要有確實證據

頂住啊！ 手足

POLY手足務必做到POST入面既野 將會達至最終勝利

掃曬7仔d野未仲有其他有糧食嘅地方
唔掃都用佢地嘅煲煲熱水

好多人嚟緊夠你哋架唔好放棄！！！

束咩手就擒，班狗衝入嚟攞lab d chemical同佢玩

撐住呀 巴絲打

巴打頂住

我哋好多人入緊嚟！無嘢係無可能㗎手足，背水一戰，撐住啊

放夠火未？死狗種五毛

對社工都一定要記住 我無嘢講
佢哋好麻煩㗎

想唔想美國出軍? 快d去Twitter宣傳香港係美國革命2.0,唔係西柏林2.0.我地就會成功獨立，而家仲信黃之鋒果班肯醒未？黃之鋒賣撚左你啦。試下啦！

屌你！頂住呀！
煲底見呀！
我哋會打佢哋後欄！

每俾人拉一次就無一部手機
邊撚到有咁多錢

有冇得係出入口整定陷井

萬一有狗

就伏佢地一野

屌硬上啊！！！！

唔好放棄

唔好絕望！大家未放棄㗎！

目前食水夠唔夠一星期？消滅身上嘅證據，係教學樓搵間房自我軟禁😥（因為我唔信👮會永久截查出入理大嘅人或入校園逐間房搜查），到適當時間再逐一離校。

無罪點解要自首，d狗佢地頌急過我地，所以記住冷靜可以撐到幾時就撐時

咪投降 全世界都同你打緊呢場仗
你一投降 所有救你既手足都變condom

如果真係圍到冇糧，考慮下係入面開記招要求警方畀物資車過，睇下畀唔畀過，畢竟人道危機黎

另外少d出露天位移動，好撚多sniper望住拍片

頂住，心態不能崩

如果真係覺得不安 上嚟有我哋同你哋分擔
千祈唔好自首 自首=100%認罪
冇得話咩形式行個過程就冇事
記住自首係10年同終身

打爛一條路嘅CCTV等攻入嚟之前完成變身 便服沖乾淨自己 然後去有CCTV嘅地方逗留 或者叫路透社影住你哋被捕過程 佢哋冇證據顯示black block嗰個係你哋就基本上告唔入暴動

勸完叫社工同校長走 唔好俾佢哋喺現場做證人篤你哋灰 叫佢哋喺警察防線等 攻入嚟嘅時候要求佢哋陪同前往警署同等律師

我冇嘢講
我要見律師

樓豬肯影相未 ? 甴曱平 + 依家電腦時間

如果唔重傷返動訓覺。等等呀

唔好撚放棄住
我準備緊國際線

我唔信👮可以持久性維持2000人嘅封鎖綫。

入面唔該和理非模式
唔好再衝出黎

睇佢地圍到幾多日

唔需要你地強攻出去
喺入面休息hea

比信得過嘅人你地喺入面
定時報平安

等和理非+國際社會一齊做野救你地

頂住啊！！

自由選擇，唔好死！
尊重你決定

樓主頂住
幫手搵個台灣女仔出嚟叫佢call台灣救命
可能有新出路

【台灣戰線突發】台藉女中學生被困poly +《公視》特約編導香港遭逮

做好心態管理
輪班休息
分配食物/水
搵武器

頂撚住呀同我

Sorry手足
係我地做得唔夠好
頂住 我地會比心機

手足，唔好自首
叫所有人坐響入邊等
打住機先，糧食最重要
我地會救人

入面朋友 問問自己有幾多人 唔使講出黎

頂住呀!!

點都好 唔好自首啊！！！！！

呢啲時候在意呢種雞毛蒜皮野？

棄裝
唔好自首認罪
去差館唔使開口回答任何案情既提問
唔使簽口供紙
警察唔俾飯你食唔俾水你飲打你
記得同返律師講俾人打嚇哄

對面係無證據話你參與暴動
除非你自己開口提供任何資訊
警察同你講認罪減1/3刑期都係老妨

有律師朋友話我知

人係求生 唔係求死

你應該發夢炸可

而家喺彌敦道嘅同我入嚟！

頂住！
唔好自首！唔好突圍！
入去捉到一定吿唔入！
叫社工畀糧水！

當然有人會唔走 因為有人話唔一定告到暴動 自己決定

願主保佑大家

求你地唔好自守

唔好放棄

唔好自首呀巴打

頂多陣

巴打 出黎我夾錢幫你換機

撐住 我地出面都努力緊

唔好自首 革命無罪 造反有理

唔好爆咁多入面情況係點既野

....................
你見到律師既時候已經訓左係床 打哂石膏
好彩既會講到野 唔好彩既俾人打緊懞仔針

樓豬做唔到依個 test

就即係假手足

唔好放棄
幾十萬人係出面
攻唔入係事實
但我地就係要咁做俾壓力政府
俾壓力國際
咁先有機會救到你地

我今日都放過負 俾手足屌醒
我已經30個鐘無訓
但係我地唔會放棄
你地都唔好放棄

頂住呀會贏㗎！

屌我唔準你地放棄

試下叫空投？

有冇人知 張相既出處 ? 係邊度 ?

頂住呀！冇當過你地係condom 齊上齊落 你地唔好放棄 我地都唔會放棄

等我地！

建議唔好再主動出擊
除非外面d手足突破到
守嘅範圍越細，用嘅資源越少

試下叫空投

頂住
出黎之後 買部iPhone 11比你 唔走數
一定要撐住
煲底見

千萬不要自首

堅持先有希望

我地唔會放棄你 頂住等我地呀

頂住啊！

拉，尿袋冇電叉緊，冇停電就得
依家越打愈勁

唔好放棄 唔好自首 出面手足會盡最大努力救你地

頂住呀手足 唔好咁悲觀呀

頂住!!!!!!!!

俾人捉到未必一定打
入到罪就係咁先
保護好自己

頂住啊
記住唔好投降
投左入硬罪

頂住啊手足
唔好自首啊

社工入去會記名抄證據，一講錯野，連上庭唯一辯護機會都冇埋

頂著呀
我地唔會放棄！！

手足用緊唔同慨方法去拯救你地!我地係你地慨希望而你地都係我地慨希望!記住直到最後一刻都唔好放棄守好polyU!如果現在放棄慨話,比賽就結束了!

唔好亂咁影相呀

頂住，唔好自首。唔好同社工講任何野。

我地唔會放棄 咩方法都會去到 撐住！！！

保持冷靜
盡量休息保存體力
頂住呀手足

唔好放棄呀
未輸架！

好心咪屌人用紅米啦
個個咁撚有錢買 iphone 11 pro 咩屌你老咪
一係去蘋果訂十部送入去囉

俾人捉到未必一定打
咁太陽都未必東邊升起啦
on9

記住唔好自首
唔好同社工講野
要告得入暴動一定要好強既證據
只要你地做blackbloc 可以講一定入唔到
佢而家就係想迫你地自首咁上到庭就死硬
記得有好多手足想救你地
你地自首即係放棄佢地

有手足報料
Poly ot個系主任 Hector Tsang
周圍聯絡同學跟佢走
聲稱自己同高層狗傾左
只要佢地舉起雙手 對佢微笑就可以有老師帶佢地出黎
但程序上都要跟黑警走一轉（姐係被捕）
叫佢地唔好有任何驚恐既反應之類
好似有同學想自首
千祈唔好信佢，條友紅底

總之唔好信任何人！

自首就入硬暴動
唔認唔自首最多比人打48個鐘

不要做儍事

唔好放棄呀
出面有好多手足都冇放棄衝緊出黎救你地
你地都唔准放棄！

休息
裝隻跑online 玩下
利伸 打手

不戰不和不守！
不死不降不走！

要有長期留守既準備.
你地咁多人,要組織起來,善用入面既資源.
盡量唔好倚靠外援去守
守得越耐,政府既局面只會越惡劣

兄弟頂住

唔好信社工
唔好信社工
唔好信社工

轉自tg
Poly ot個系主任 Hector Tsang
周圍聯絡同學跟佢走
聲稱自己同高層狗傾左
只要佢地舉起雙手 對佢微笑就可以有老師帶佢地出黎
但程序上都要跟黑警走一轉（姐係被捕）
叫佢地唔好有任何驚恐既反應之類

好似有同學想自首
千祈唔好信佢，條友紅底

有Hector Tsang段錄音，我係幫校外ot朋友報料

頂住啊手足

唔好自首！

唔好投降 唔好俾人勸出去
留喺poly先最安全 黑警唔會亂黎

我同你地講
就算你地想自首
你地行出去自首同你扣留完48個鐘見完律師再自首都係一樣
千其唔好自首 佢地而家唔夠證據告你地暴動架
記住對校長同社工都要blackbloc
佢地一定會指證你

支持住
要等到睇到林奠 黑警 甴質平闔家歸西落地獄個日
我地愛你

推 西九站 真春袋

唔好自首 寧願等佢攻入黎唔好自首 寧願等佢攻入黎唔好自首 寧願等佢入黎

唔好講依d野，一個都不能少，唔係為咗你地，仲係為咗香港，頂住

今晚風向：請自首投降
入面既學生同手足同我聽住你地冇錯！千奇唔好出嚟自首！
班狗告你唔入先係咁吹風叫你地出嚟投降自首
你一出嚟等於你認左罪，佢唔使諗證據去告你即坐得
但係如果佢係攻入去嘅話，就等於佢亂拉，仲要搵證明，好大機會告唔入
你本身係理大學生，你就更加唔使驚，因為你只係怕危險所以唔夠膽離開校園。
如果你係中學生或者外來人士都唔使驚，大學本身就可以容許公眾人士進入，你哋可以係同屋企人嘈交離家出走，純粹搵一個地方休息同埋讀書溫習，點知你班黑警無啦啦包圍搞到我哋走唔到。
不投降不自首
唔好聽班垃圾校長同社工既說話！

唔投降！唔自首！
持久戰對政府有壓力

一定唔可以投降 明明無錯 投咩降

中國一定大造文章

你地冇錯！錯嘅係個政府

你驚既話search下16暴動案
入面都係認到人先入到
你地blackbloc唔自首係唔會入到暴動
記住千其唔好信社工校長同警察
佢地衝入去最多告得入非法集結
你地自首係死硬

頂住 唔好放棄

tui

唔好自首

出嚟資助你買iPhone

最後有一樣想拜託你地
千其唔好自殺
留得青山在, 那怕無柴燒

煲底之約呀

投唔投降都係10年
仲要比班畜生唔知點折磨
大家頂住！好多人救緊你地
唔好放棄！

支持住 唔好亂黎

頂撚住！齊上齊落，一個都不能少！！！

手足 頂住 你地唔係condom啊！

各位現在仍然身處理工大學內的朋友：

現在情況非常嚴峻，但我希望你們不要作無謂的犧牲，不要嘗試用任何暴力去反抗警察的拘捕或進行攻擊。

我相信在你們當中，有不少人士是因為各種不同合理合法的原因而進入及逗留在理大範圍，例如救助受傷人士、和平示威、保護校園免被入侵等，𣎴能一刀切指你們都參與了暴動。

所以若果你們現在願意有秩序及和平地離開，或者和平地聚集在校園內高唱「願榮光歸香港」，即使最終被警方拘捕，也不表示警方有足夠證據能夠在日後成功檢控你們暴動罪或其他罪名。

Be Water!

張達明（法律學者）

⚖ 法律支援
▶ 電話 Telegram
星火 98190979 @Abccbbc
民陣 65499452 @CHRFLegalSupport
民權 94632945
韋智達 91677091
伍展邦 26081400 @hksup
本民前 @HKibackup
▶ Whatsapp
民陣 65499452
民權 94632945
伍展邦 56902877

💊 醫療支援
杏林覺醒 46100186
反送中醫療支援社工隊 @sw_medicalsupport
李醫師 @sharing_ec

⚠ 被捕須知
① 只提供姓名，身份證號碼
② 不要提供電話，不要解鎖電話
③ 律師未到，保持緘密，不落任何口供，不簽任何文件
④ 律師收費，各項私人事務，一律唔好回答
⑤ 我要食嘢，我要飲水，我要去廁所，我要去醫院，我冇嘢講
⑥ 要求警方提供所有文件副本
⑦ 有權要求同性警員搜身，無須脫衣
⑧ 口供一定要檢查清楚，拿取副本，記低警員編號

喂啊！我地約左係煲底等！

和勇都好努力去救你哋 唔好出嚟自首
頂唔住嘅時候換裝 乜都唔好認唔好簽

push

手足頂住呀

如果有人受傷必須要上救護車
記住叫佢地望鏡頭比我地認人啊
佢地係驗傷唔係自首

無傷就唔好輕舉妄動 搵機會走
加油！

唔好自首
如果真係攻到入嚟 你無野講
換返行街衫等律師

出面超多人呀，肯定入到去polyU。巴打唔好灰心

再見了...

和平地聚集在校園內高唱「願榮光歸香港」

各位現在仍然身處理工大學內的朋友：

現在情況非常嚴峻，但我希望你們不要作無謂的犧牲，不要嘗試用任何暴力去反抗警察的拘捕或進行攻擊。

我相信在你們當中，有不少人士是因為各種不同合理合法的原因而進入及逗留在理大範圍，例如救助受傷人士、和平示威、保護校園免被入侵等，𣎴能一刀切指你們都參與了暴動。

所以若果你們現在願意有秩序及和平地離開，或者和平地聚集在校園內高唱「願榮光歸香港」，即使最終被警方拘捕，也不表示警方有足夠證據能夠在日後成功檢控你們暴動罪或其他罪名。

Be Water!

張達明（法律學者）

⚖ 法律支援
▶ 電話 Telegram
星火 98190979 @Abccbbc
民陣 65499452 @CHRFLegalSupport
民權 94632945
韋智達 91677091
伍展邦 26081400 @hksup
本民前 @HKibackup
▶ Whatsapp
民陣 65499452
民權 94632945
伍展邦 56902877

💊 醫療支援
杏林覺醒 46100186
反送中醫療支援社工隊 @sw_medicalsupport
李醫師 @sharing_ec

⚠ 被捕須知
① 只提供姓名，身份證號碼
② 不要提供電話，不要解鎖電話
③ 律師未到，保持緘密，不落任何口供，不簽任何文件
④ 律師收費，各項私人事務，一律唔好回答
⑤ 我要食嘢，我要飲水，我要去廁所，我要去醫院，我冇嘢講
⑥ 要求警方提供所有文件副本
⑦ 有權要求同性警員搜身，無須脫衣
⑧ 口供一定要檢查清楚，拿取副本，記低警員編號

轉發

頂住呀
港大張達明都話未必告得入

我地會揾最好嘅大律師幫你地打
一定無事㗎!

其實係肯定
第3次逃生時，見到有批狗明顯放過一d人

啱啦啱啦，知你地係乖仔醒目仔，瞓醒就好快冇事㗎啦

發夢去canteen，食多啲啲野食啦

理大手足留意新聞

香港人肯行出黎
就唔好叫佢地走
我地黎救你，支持你地

咁多位留守理大既手足要冷靜 唔洗自首 就算佢攻入黎唔代表你有罪

呢家班差佬就係唔敢攻入黎因為驚太大迴響

佢呢家仲幫你塞埋紅隧 你地慢慢休息 搵人輪流睇水就可以了

頂住啦 佐敦好多人嚟緊

單車機/划艇機有usb頭可以差電？

手足頂住

【請廣傳予身處理大人士】

不少消息指，今晚或會有社會賢達或政府社工獲批准進入理大，陪同或勸籲抗爭者和平離開（但很可能會被捕）。

許智峯呼籲，無論你離開的方式如何，在任何情況下，請勿向任何人表達你「投降」或「自首」，因這樣有可能影響你日後的法律權利，緊記！

手足想盡辦法黎緊 頂住

打其他地方呀 條女真空呀 仲唔摷佢同佢傾計做乜呀

我地最小幾萬人 一定救你地

唔撚洗驚

頂住！！唔好自首
據我所知係有走到既方法 自己周圍研究下
唔好放棄！！
手足們都嚟緊救你

香港理工大學挾持人質事件 手足為自己好出嚟果時要換手機

唔好留係comfort zone。
今日佐郭班友攻唔到，
聽日更加會攻唔到。

一黎士氣問題，
二黎d狗更加有經驗應付。

點解有人尋日都走到，你明的。

我地唔會放棄！！
無受傷嘅手足請唔好自首
我地一齊頂住！！

頂住
唔好灰

支持住呀

對唔住，係我地無用

what we say to the god of death, not today.

千祈唔好投降。一定有出路!

你地全部準備定 休好息 我地一到一齊走

齊上齊落

你趁而家休息下先 我地唔急
係差佬急

唔好自首！！！
唔好自首！！！

唔好自首！！！
唔好自首！！！
唔好自首！！！

頂撚住 唔好比人招降

好人好報，絕不孤單

救左你地先
再要曱甴負出代價

你地先係最重要

屌那星，出黎换iPhone

換

唔好聽啲八婆講投降啊

頂住 一定可以平安出返嚟！

一定會救到

一齊頂住呀手足

巴打

屌你老母講啲咁野
頂撚住，黎緊

美軍同袍之間的誓言，那就是「我們將竭盡所能地將你帶回家」。

係頂住
但唔好再講自己太愛香港發夢去左poly
呢啲係證據黎
仲要好難完全del
就算醒左啲狗都可以會搵黎用
一係講清楚係發夢或者係
你朋友個朋友個朋友去左poly
明無

黎緊架啦
人格分裂有冇事？